有片，屯門反中國人行動

主辦：人口政策關注組、梁金成、譚凱邦

Socrec 片段 40:00
同黑警爭執
驅趕中國人

香港獨立聯盟：

我們認為每一個香港人只要敢於站出來驅趕中国水貨賊，守護自己的社區，香港一定會變得更美好。

應該周街貼

Now片

好似派錢咁天台灑落去

做咩唔歡迎自己?

支持貼街招

有得諗

做實事好波

笑撚到我仆街
同泛民有乜分別？
舉下牌就走人
啊，差d唔記得大陸間諜最叻雙重標準

鍵盤五毛#38523舊名五毛狙擊手

將你話泛民個套道理
用來話番你就變成五毛
係大陸做過野係唔同d
連思想都大陸化

泛民係反對反中國人
五毛唔該做吓功課先

豬腦即係豬腦
講緊同樣為自己目的遊行
但手法左膠啊
唔記得你個腦咁豬
下次真係再畫公仔畫出腸先得

等你出嚟打柒佢哋囉鍵盤五毛
你夠膽噉做我即刻拜你又點話

比你睇番你自己講過乜？

我依加問番你
有冇考慮下次打邊爐bbq啊？
哎呀 又一雙重標準
今次又扮睇唔到扮幾耐呢？

所以我咪唔會話佢地遊行左膠周圍屌人投共囉大陸間諜
但你呢？
你就講一套做一套啊垃圾
明未啊？

55

Support

Videos and photos have been synced in China Government Servers via CMHK network

新田黃巴站d banner 無組織
不過又可以掛到咁高
果度日日都有慈母當值, 但佢地又唔理

貼香港獨立
或者習盗彭娼貼紙

呢張唔算誇啦
早幾日直頭條條柱都有

呢啲未過關可能已經俾人充公咗(包括個人)， 發揮唔到宣傳效果

喺香港貼行李
目送中國人出境

只要香港再冇支那人喺度
香港一定可以上番四小龍頭位， 我話嘅

何蛇
唔好再出黎柒啦好冇呀
你班舊戰友都笑你啦
你咁想港獨
就聽陳浩天講
讀多啲書 賺多啲錢啦
喺社會有咁高爬咁高啦

係
中國其中一個政治任務係想破壞香港制度地位

推

支持

我中大bachelor理大master
護士起薪三皮
應該讀書賺錢都多過大部分啲五毛藍絲中國人

況且，有冇錢都有資格守護香港推動港獨
況且，陳浩天唔一定啱

香港人擁有中國公民身份，係鐵一般的事實。

鐵你老母
香港人唔係中國人係鑽一般嘅事實

連登好影響主流意見 推俾更多人睇

香港無得救㗎啦 早走早著啦

我今日都係現場
見證到樓主好勇武

做得好，要凝聚真香港人，一齊反抗支那閪

有正業唔做？
我讀緊書，GPA過三
完全兼顧到
你自己廢唔好以為我都係

中國豬自己攞黎

今日有路過見到
支持

印貼紙痴gip可能有效過舉banner

樓主加油

有得諗
下次搞
今次唔係港獨聯搞

好波

自己睇基本法啦。

擁有中國公民身份
但無份做解放軍 真係笑撚死人

Pish

所以要搞港獨推翻基本法脫離中國

關Sir轉咗台未？中移動收得好咩？

負評我係唔係即係中移動好用？

大快人心，死返去啦大陸狗

我淨係見到中國人又內鬥 好心up

金金大師

關sir好勇

關SIR
幾時參選

G持

多謝樓主

鬧關仔果啲人有咩講？

睇哂段片先出聲啦
乖，收錢都要有啲誠意

十分支持通街貼

唔歡迎支那豬阿

開始尊重屯門人少少

支那就支那啦

乜撚野中國呀

十八區要團結互相支持
大家都係香港人

見到佢地好貼心 寫埋深圳屈臣氏地址叫佢地上去買

5毛多撚到痴線

其實關sir都算係小市民嘅榜樣，又讀到書又搵到錢之餘亦唔會喪失人之本心，堅決迎惡勢力而不屈，好多人一係讀唔成書，一係搵唔到錢，一係冇膽示威，關sir三者兼備，喺我眼中已經係堂堂正正嘅君子

東涌啲人仲離譜過屯門

我住東涌 頂唔順
有冇東涌人一齊舉牌 痴貼紙 反支

香港人去日本唔會成喼奶粉帶走wo傻鳩

會架
係你唔肯認

仲難聽過粗口
蚑那當香港人係蚑那二等公民咋

會掃到成間奶粉冇藥？

會掃到成間藥房冇藥？

關sir好波
屯門人表示無限感激
皮已正

btw黐“美帝萬歲”係佢地個喼度有無得諗？

啱啱放監更生人士請五毛？
唔知當時間間都缺奶粉？
連政府都有限奶令你唔撚知？

香港代理剩係入夠香港人用嘅奶粉架咋喎, 代理冇貨你開舖想入幾多都冇用架喎.

嚴人寬己、雙重標準嘅榜樣

「著豹紋，係唔係落嚟做鷄呀?」

香港係咁㗎喇
閣下咪又一樣

我又點

住旺角 表示好想有咁既活動
由細住到大望住自己果區越來越迫

你狙擊關愛座咪因為佢得罪你
唔通為公義咩

度緊 好多區都想做

我只係當佢一隻玩具
睇佢發癲不知幾過癮

咁你繼續enjoy啦

見過好多五毛都噉講
可能份工冇乜成就感覺得自卑變自大
幻想其他人係自己玩具

唔知點解一見就覺得係雞爆咗肚

算鳩數啦你

一切都是因果報應

.

做得好

成堆五毛入哂黎膠化個post

good job

你老母做雞做到咁平梗係唔受人歡迎啦

心水清

咁就更加要幫手推高佢

。